# ExamenFramework

En el repositorio se encuentra el avance de los ejercicios prácticos de automatización realizados con el Framework Katalon:

- Automatización web - simon
- Automatización Mobile - eribank
- Automatización StandAlone - Aplicación elegida